皇馬輸波有無人係同我一樣好開心

皇馬輸波有無人係同我一樣好開心
暗爽

球壇公義輸波，unhappy

等左好耐🤤🤤🤤

一陣做野特別醒神，
coffee都唔洗飲

唔值得

反蝗！

抵撚死
蝗狗諗下點護級先啦

佢都有今日

豬左太開心要射波等心情down翻？

東主有喜！休息一天。

你真係等佐好耐
慢慢等 下次有排等

今年等熱狗多仔出線
賤種狗落去陪阿妓

下次到18年12月了

可持續